# api

Містить код пов'язаний з api додатку, що буде використовуватися на клієнті. В якості протоколу зв'язку, за моїми очікуваннями, має використовуватися звичайний http, тому що додатком буде користуватися не лише персонал, а й клієнти, а найзручніший для цього спосіб - це http, що підтримується всіма браузерами. Навіть якщо на момент розробки не планується доступ з браузера, а лише з мобільних чи десктопних додатків, в майбутньому може виникнути потреба в веб-додатку, тому краще відразу створювати додаток, що працює на http. З ростом додатку можна буде додати також ws-протокол.
